下晝訓左，我有無miss左咩精彩畫面？

邊度有得睇返今日下午既新聞？
宜家喺屋企睇緊applydaily直播